CLS 垃圾一船船倒落海！！！

今日飛日本， 香港以東北水域 海面垃圾 驚人，按飛行距離有200 km 範圍

白色一點點就係嗰啲垃圾

你不如po張地球圖片出黎

以為你講緊啲雲,

以為搵到你講個啲垃圾白點，原來係mon啲塵

得罪講句 會唔會係你d精蟲呀

視力有4.0都睇唔到啦

呢套咩劇 同gay既噴奶gif成日見到

thx